之鋒：若然大家感到高興，不要忘記前線義士所作的一切犧牲。

push

其實而家慶奮緊嗰班未前線手足

收皮啦，藍之鋒，全香港人係得你冇資格講呢句說話，倒米割蓆戰線，屌你老母冚家剷

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽

坐緊監難啲即刻知

Yes

推。

佢都無資格唔通你有？

已經唔係度既手足

極端核心激進暴徒 呢個term係理大後再冇人提過。
理大圍點打援後，究竟消失左幾多人

已封鎖會員 係窮啊屌你個閪

【制裁正式落實 勿忘前線付出】

相信各位香港人都熱烈慶祝緊林鄭等11名港共中共官員被美國制裁嘅消息，但我希望大家高興嘅同時，千其唔好忘記香港人係點樣行到呢一步。

過去一年，如果冇一班勇敢嘅香港人願意行出嚟燃燒自己嘅青春同生命，喺街頭正面同暴政抗擊，香港都未必能夠得到國際社會嘅持續關注，更遑論可以好似今日咁，徹底改變國際局勢，令世界意識到中共獨裁政權嘅本質。

而根據美國財政部嘅公告，喺今次嘅制裁名單入面，就只少有兩人係因為打壓香港抗爭運動而被制裁。當中前警務處處長盧偉聰被指在任期間拘捕4000名示威者，同令1600名香港人受傷；至於現任警務處處長鄧炳強則被指領導黑警攻打理大以及拘捕大量示威者。

制裁已成定局，希望大家記住名單上嘅每一個名，都係用數以萬計嘅無名嘅香港人嘅前途同血汗換取翻嚟。香港民族，我地必定要繼續砥礪同行，走到重光之日，先可以無負佢地一切付出。

—————————————
梁晃維 Fergus Leung
中西區區議員（觀龍)
—————————————
休戚與共 長風破浪
📷Instagram |
🐤Twitter |

#梁晃維 #FergusLeung

企開d啦 屌你老母

收收皮先啦你

文武前線呀